9.21 將何妖清連儂日變做藍絲廢老同樂日 點睇

第一次開post 大家屌得細力d

9.21 何妖要清連儂，見大家都好猶豫應該點做好，不如我地搞個藍絲廢老同樂日

想唔好浪費大家本身既memo同心血，會唔會可以我地提早一日將我地本身既文宣同memo收好。
然後大大隻字貼上藍絲廢老同樂區（或者有更好既名，總之要睇得出我地一早已經準備好，唔care佢地點撕）

收錢做野100蚊區：全部貼上「再撕文宣，逢賭必輸」
收錢做野300蚊區：全部貼上「一撕文宣，絕子絕孫」

仲有好多同類文宣暫時未諗到，我地可以整唔同既獎勵區，大量印刷撕文宣受報應等字句，平時連儂得一兩張，佢地唔留意就覺得冇乜野，但如果佢地一路撕一路都睇住比人咒，唔知個心點諗呢

呢個活動有好有壞
好：唔洗浪費本身既文宣同埋寫memo既人既心血，大家睇到比人撕都冇咁心大月；9.21藍絲都會feel到自己比人撚狗；9.22只要貼返本身既文宣上去可以極速修復連儂，話比佢地聽你地撕完對我地黎講零影響；做左野去撚班傻仔，9.21可以避免直接去同班藍絲打，睇佢地撕我地野，我地只需係屋企un un腳笑佢地

壞：早一日去幫手收文宣同貼文宣既巴絲宣辛苦晒需要大量印刷「再撕文宣」既物資

鳩up完，唔岩玩就由個post沉啦

光復香港，時代革命
Sorry for 1999

全球響應「929全球集會抗赤納粹」
全世界一齊對準極權！

1/10

2/10

3/10

4/10

5/10

6/10

7/10

8/10

9/10

10/10

大家討論下有冇得搞笑式咁應對班藍絲
唔想開始比人覺得我地只用力量去解決班生番

或者有其他有趣既撚狗文宣？

都好
好過出到黎變隻揪大會

同埋本身巴絲痴文宣痴得好有心機，但其實印文宣都好貴，有d長青既文宣可以一直留，就咁比廢老撕左好浪費

我其實都讚成大家私了
不過9.21對家吹大雞，我亦都唔想再見到我地既人受傷同被捕
當然如果到時見到某d地點自己友多過廢老就可以hit and run然後等下一批廢老黎同樂日玩

Push

到時如果成個牆都係逢賭必輸類文宣都好壯觀架

而家賭都無得賭

當然我地可以諗方法將文宣痴到有咁難mit得咁難mit，另類撚狗

真要貼埋何妖上去

岩喎, 貼埋"何妖搞到你無馬跑呀" 落去

之前唔係出左毛語錄既文宣咩或者貼習總小熊維尼上去

理想既效果係令佢地愈撕愈嬲，愈撕愈冇癮
扮明玩佢地

明白大家唔想睇住比人清牆而我地乜都唔做
但作為同路人我好唔想睇到大家受傷同被捕，我地9.21唔出黎守牆唔代表我地驚佢地，而係我地覺得佢地on9得濟
佢地撕完，我地第二日一樣變返靚靚連儂

都可以藍絲大不敬

馬照跑？冇呢支歌仔唱啦

推呀！
我地唔係只有被清牆/隻揪呢兩個option架

行動post呀

推

咁快負皮我

Pish

唔想再有手足受傷呀

大家比d意見丫

再推

再黎十連